[Switch] 八方旅人 Octopath Traveler 集中討論區

《八方旅人》（日語：オクトパス トラベラー，英語：Octopath Traveler）是由史克威爾艾尼克斯和Acquire開發的電子角色扮演遊戲，預定於2018年7月13日在任天堂Switch平台發售。遊戲使用魔域幻境引擎4開發，畫面採用結合復古像素點陣與3DCG的風格，官方稱該風格為「HD-2D」。遊戲的故事發生在奧魯斯特拉（オルステラ）大陸，玩家需要扮演出身迥異，各懷絕技而又各有所求的八名旅人中其中一人，踏上他/她的旅途。

角色預告片：

香港官方網站：

日本官方網站：

『OCTOPATH TRAVELER』的體驗版現正公開免費下載。
此體驗版和商品版一樣，可以從8位主角中選擇一位並體驗他們的旅程第一章。
在第一章裡，於3小時內可加入其他主角成為朋友出發旅行，或是單純展開探索街道和迷宮之旅。
此外，此體驗版的儲存資料可繼承到商品版，選定喜愛的角色自由進行故事吧！

正式版2018年7月13日發售

盒裝版 下載版

製造商 任天堂

遊戲類型 角色扮演，冒險

對應語言 英文及其他語言（冇中文 ）

Demo 靚靚圖

唔錯 又係回合制
可惜我無switch

6日

等到頸都長
唔知會唔會比人炒呢？

想問大家有無訂？

其實唔會訂
出嗰日實搵到平過訂價

會唔會有中文更新

冇中文已經西走左一堆人
點炒得起

btw我會用神官開頭
順時針拉人入隊

仲要新一代3A養大既玩家唔會玩2D Game

但係今次官方自己都講到明實體有機會缺
我驚香港啲鋪入得少又要等正日買e版

玩咗demo,啲畫好靚

想問下劇情有無語音?

玩完demo， 真係日日都望偷跑

"D咁既畫面 邊俾得落錢"

唔係3A 辣殺驚

劇情cutscence 有語音
同npc傾偈冇
多數JRPG做法

我已經準備好字典了

暫時冇消息
希望港任生生性性

隻Game起晒格點玩
我慣左一路打機一路數地下有幾多石仔架
高清3A大作先滿足到我囉

留名

呢隻好有興趣

望落幾岩feel
唔知實際係點

Switch有試玩版, Down黎試下咪知

故事有幾個角色都ok (eg學者、賊...我覺得 )，不過唔知有無crossover

Wayfarer’s Edition Amazon US又有返貨，直送香港 USD106想買就去訂，應該好快又會冇貨

Octopath Traveler: Wayfarer’s Edition - Nintendo Switch

開左ophelia條線都唔錯

Demo玩左舞者同藥劑師，呢隻game好啱玩，好想快d出

之前有問卷, 真係要靠大家反映

本書好靚！

LM

垃圾game

呢隻無中文反而係好事
佢啲英文要譯分分鐘要玩文言文

橫掂中文都係台仔需要
香港人日/英一般有一樣得

一開demo,去到揀人個度已經覺得d英文好多都好深,我認我廢冇連登仔英文咁勁

憑住多年玩jrpg經驗，呢隻game我玩日文，睇得明既劇情比英文仲多

日文配音
英文配音

SE入面睇黎得番DQ組,BDFF組同NiER組仲係有質素

希望難打啲，最好要升下level同買下裝備先過到

其實係幾難下

無加錢用加速應該遲個幾星期先有得玩

打完修女又唔覺好難，可能班信徒太勁

招攬第四個主角果場我打左半個鐘 我太廢

無玩到咁後，打完起始洞點火

試過由舞女開始逆時針玩飛劇情睇下可唔可以攞齊8個角色
點知玩左兩個半鐘都係攞得6個
夠4人之後打獵人果個Boss, 佢個盾有8 (平時唔知5定6)
佢一下普攻打我D角色百幾起跳
大招幾百幾百咁仲要全體攻擊
冇帶補師又未拎藥師, 啪左好多個復活先過到

要count 夠數break guard 係幾有趣，手頭上角色愈多變化愈大

仲有一般RPG 既技能 裝備 道具系統

但有無巴打知，除左8個主角任之外，仲大慨有咩要去打？

有好多side quest，同埋d同主線冇關既迷宮（好似係）

lm

一向習慣齊buff先開打/幾個保一個攻擊手玩法

今次有break系統應該更加穩陣，break完就全部儲夠氣上齊buff

出swtich + 預購左呢隻game。
因為未有機，冇得試玩。
上網睇介紹諗住個頭4個次序咁樣，得唔得架？有冇次序限制？
（諗住用商人做膽）

商人》修女〉舞孃》藥師

好似直接買E-shop版方便啲 唔洗理佢貨量

玩左陣DEMO
背景幾靚，人仔起格(飲FF 同SAGA 奶大既我接受到)
戰鬥系列幾特別，不過打嘍囉好似都要用好多時間咁(可能用補師唔夠攻)
地圖D路好唔清楚，成日唔知行唔行到，要行到埋去先知

想問下有無得轉日文字幕，我剩係轉到日文語音

你部機語系改日文就會變日文字

唔順路喎
個圈係神官 > 學者 > 商人 > 劍士 > 舞女 > 藥師 > 盜賊 > 獵人 > 神官

雖然你係可以飛過其他人唔比佢加入住, 但既然去到梗係加左佢先
反正除左一開始個角色之外, 其他角色都可以換(一隊4個)

打嘍囉如果知佢弱點, 就打得好快
所有角色(除左盜賊)都好應該學左全體攻擊先

咁緊係加錢用快果個啦！等到頸都長

咩叫無中文反而係好事
佢有中文個銷量一定增加而唔係減少

5日

我都諗住商人起手 但如果商人之後修女，之後招募第三個人我驚好吃力
我試過商人之後學者，兩隻都少血已經好難打（無升lv無買裝直衝）

大家會去邊到買game?定還是已經訂左？

睇偷跑咩價錢，唔岩心水就上網買

me：羞女＞獵人＞賊仔

第一章D故好似好悶,後面冇互動就仆得街

賊仔失敗五次要回復reputation 好貴

咩年代，重出D高清騎兵game

岩岩先有時間開黎玩
應該係學者卦
不過戰鬥有d 難 嘍囉都打咁耐
同兩三隻一齊就好難搞

有無斯咩心得？

個reputation有咩用?
玩學者失敗好似都會跌

回復=比錢買機會再偷過

商人岩我多d 明碼實價

場景技能都有分正道同邪道
正道唔會失敗, 唔會影響村好感度, 但睇Lv做人(商人就睇錢做人)
例如神官引導唔夠lv會招唔到某D NPC
邪道就唔關lv事不過會失敗, 失敗會扣好感度, 扣到0要去酒場回復返
另外有D道具係非賣品, 用商人買唔到一定要用盜賊偷

識玩梗係玩邪道+S/L大法

緊係玩全村好感度0

其實我唔明獵人做乜要周圍撩交打

計落隻game要五舊水

有d位好似要打低個npc 開路

已經網上訂咗
其實有冇人劍士起手可以升到25LV拎到最勁個把劍
我玩咗75分鍾先得3個人11LV 點升得切

做咩咁急拎最勁果把劍

有冇人speedrun拎哂8隻人仔

我拎住盜賊同獵人 隻怪6盾
儲boost
用弓第一招技break左佢 再用第2招弓技4下boost打佢500幾一次

角色專屬全體技
神官: 光魔法
學者: 火, 冰, 雷魔法
商人: 風魔法+傭兵(例: 海賊-斧全體)
劍士: 劍+千本槍
舞女: 暗魔法
藥師: 斧+全體毒藥粉(屬性視材料而定)
盜賊: 冇
獵人: 弓+魔物(魔物種類決定武器, 有全體攻擊魔物)

見到對面有4, 5隻小怪的話其實只要對症下藥用剋佢既武器破防, 就可以清得好快

巴打知唔知打怪跌果d素材點用？

應該係藥師用黎整藥用
啱啱又試左陣, 商人可以召喚既傭兵如下:
傭兵: $150 敵全體劍攻擊, 附加我方全體物防UP效果
山賊: $800 敵全體斧攻擊
舞女: $2500 敵全體短劍攻擊, 敵人有機會中異常狀態
神官: $10000 敵全體光屬性攻擊
古兵: $30000 敵全體劍攻擊(大)

平時用150蚊召傭兵抵玩
等於商人都有劍全體攻擊招 仲要唔駛消費SP
用錢就得

絲打 有冇打算玩多幾個角色，每一個都打d介紹

想買Eshop 但貴到仆街

我係巴
其實每個都玩過晒
個體驗版我玩左15hr以上

有稅
成5舊幾

略略講下每個角色職業特色
神官: 全體回復魔法, 全體復活魔法火, 全體光屬魔法, 可以拉NPC入隊幫手打
學者: 全體攻擊魔法(火/冰/雷), 入戰鬥會睇穿全體敵人其中一個弱點, 亦都有技能可以開敵一人一個弱點
商人: 行路會隨機賺錢, 打怪可偷錢, 全體風魔法, 可用錢請傭兵攻擊, 可幫隊友補BP
劍士: 範圍劍, 千本槍(隨機敵人連擊槍技), 挑撥(引怪打自己), 可以幫低HP既隊友擋招
舞女: 攻擊, 魔攻Buff, 行動速度Buff, 全體暗魔法, 可誘惑NPC幫手打
藥師: 調藥(補血, 補SP, 補BP, 補狀態, 打屬性乜都有, 但要材料所以唔可以同神官比), 低SP單人復活術, 全體斧攻擊, 全體狀態盾
盜賊: 平時可偷NPC道具, 戰鬥中可偷道具, 出技可以吸HP或SP, 可以將自己一半SP分比隊友
獵人: 可以捉怪, 戰鬥中召怪幫手(有限次數), 全體弓攻擊

學者易上手 自帶洞悉弱點
三屬全體魔 打擊面大 容易破防
加上好近神官 開局一奶媽一打手

同埋學者好鬼型 真男人,有女埋身都唔so

下個post放開頭

30歲青頭

肯定呢隻會小人買架喇 又唔係DQ嗰種國民級別既game 但玩落算係幾有feel 算係有返啲上古年代RPG既味道 唔知難度方面會點

會唔會好快有二手
好多人咩都唔理就買
又無中文見倒點陣圖放都放唔切

希望有中文啦 遲下都好

話係點陣圖 究竟有冇玩過隻game

曲線串D 小朋友je

就咁睇畫質係有啲趕客嘅
呢個年代下下速食，無咩人識玩jrpg
我有兩隻神作級嘅3Ds-bravely default放左成年無人問

不過隻game d技能特效好似一般般

3ds 果啲jrpg連英文都無真係慘過食屎

會唔會偷跑今日

有語音好好架啦
我寧願要語音，唔洗英文，無語音好悶

rpg要覺得好玩，最基本係要睇得明劇情
3ds 真係好多好吸引既jrpg
奈何睇唔明劇情最後買得落手真係好少

有偷跑麻煩係度講聲

已經訂左game+OST 好耐冇咁期待過一隻game
舞女隻BGM正到

大約幾錢?

2樣加埋$800左右
btw好想訂埋Wayfarer’s Edition

有就正

正常應該星期三？好耐無買實體game 唔知行情

今日就好似太早啦真係

好奇一問，等緊呢隻GAME的玩家，係咪大部份都係經歷過超任FF及RS既黃金年代？？

我就係既 雖然要計我ps1年代玩得多d

其實如果由超任時代就開始打機既話，就會睇得出呢隻GAME唔係普通8BIT GAME黎

老實講 期待就十分期待 但依家真係唔知自己的唔的得起心肝玩隻rpg

我隻bravely default 仲味爆機 長期擺係到 買左幾年 希望有生之年有機會玩埋第2集

Switch唔駛坐定定開機，呢個優勢下較容易d的起心肝玩的

其實ot 呢條team係BDFF 先彈起，第一集除左中段佢不斷Loop既構思拖左d之外，
其他地方都好高水準(尤其音樂，佢全部係以歌係主)。

所以OT由佢一開始公佈就已經好期待。

我都覺得係 所以其實我係好鐘意買switch game 搭車又可以玩下 希望自己爆到

好好玩架，Revo負責音樂
個時係日本旅行行game鋪，發現係sound horizon 嘅revo造bgm，即買
返黎玩下先知係神作黎

自BDFF系列已經好鐘意呢類風格, 好期待呢隻game

國民

不如應該話唔經過超任年代既JRPG友係唔會識點品嚐LE隻GAME

我仲期待緊會出番獅子戰爭, 王家騎士團呢類game

Revo
為個遊戲出個個演唱會仲正

bravely default正啊

個演唱會簡直不得了

呢隻系統就真係以FF5 ,
REVO九展音樂會都唱左幾隻BDFF

咁真係幾難會玩既 如果無經歷個代既人

有無去

(開始離題)

皇騎2 PSP皇製過啦, 加咗唔少野

弓手騎士團

我記得之前有個Post條友話OT行行下地圖會遇敵唔知搞咩
心諗係咪連pokemon都未玩過

Youtube有

不嬲架啦, 仲同你慢慢行, call班翼人飛上天顏射你啦

個製作人離開左SE好耐,
好似喺LEVEL 5

個製作人原本係Quest的，SE食左Quest後出左隻FFT，可能佢頂唔順SE大公司既手法

松野泰己
不皇騎個IP仲係SE度, 所以有生之年都唔洗諗出得晒皇騎7部曲囉, 屌SE老母

SE一定唔會

呢幾首BDFF 城鎮音樂原來係歌黎，當年爆機後無意中發現呢段片，真係好感動

其實SE開始EA化

成日出d垃圾 我已經對佢無晒信心 依隻真係俾面當年d rpg

城鎖BGM同埋角色個人音樂都有歌既版本

WIKI 松野泰已無意中見到，原來FF12引申左呢單野出黎

《最終幻想XII》的續作《最終幻想XII 歸來之翼》於2007年在任天堂DS發行，遊戲講述梵在原作情節結尾一年後的冒險[156]。它和國際版《最終幻想XII》同屬伊瓦莉斯聯盟四款作品之一[157]。《堡壘》（Fortress）原是由Grin開發的衍生動作冒險遊戲，講述《歸來之翼》後伊瓦莉斯的故事，是一部“故事和產值都呈史詩規模”的遊戲[158][159]。史克威爾艾尼克斯在開發六個月後，以品質問題為由取消專案並拒絕向Grin付費，此舉致使Grin宣佈破產[160][161]。後有傳言稱作品交由其他工作室開發，但《歸來之翼》總監鳥山求在E3 2011上正式宣佈，作品“中止”開發並“永遠不會發行”

公平D 講，SE都唔算多垃圾，只係FF15太垃圾，蓋過左其下其他好既遊戲。

玩完再睇演唱會
當年Revo真係好有心機
(帶望拿拿聲搞完巨人入返地平線 )

成隻game最鐘意既bgm 係 彼の者の名は j死

好似BOSS 戰音樂黎？

FF15

希望KH3唔會係垃圾

係

依個真 真係唔好再爆

唉,依家真係難講,
ENIX,白金社同BDFF呢組人叫做好D

其實係square特別有問題

所以當年Square咪因為過度沉迷CG，搞左套FF Movie後收左皮，
仲要俾當年死敵enix 食埋囉

你睇dq依家都好好地

巨人3期唔係LH做op了,
revo可以番去寫埋隻8平

之前做開聖劍系列果班過左老任
FF之父整緊手機驚,
SAGA製作人唔重用,
(超任SAGA果班喺3DS整左2隻類SAGA GAME,遺產傳奇同復活同盟)
所以依家呢班...

鬍鬚仔啱啱先摺左一隻電話GAME，
佢電話GAME整到個故事識飛天都冇用，
佢唔識去「營運」一隻電話GAME，
其實佢不如去老任度做，出返隻正統JRPG仲好啦~~

曾經有,不過炒左

隻Terra Battle d角色唔係阿伯阿婆就係蜥蝪怪獸,都唔知諗乜

其實老任子公司Monolith soft前身都係Square其中一組人(開發Xenogears,依家開發Xenoblade 2)

屌依隻好撚正
wii三大rpg其中一隻

喺amazon jp訂曬game+ost+設定集

河津秋敏係psv出個隻saga都好好玩，宜家仲玩緊，不過嚟緊隻加強版緋紅之野望就未必買了

Xenoblade

好期待
希望買到Wayfarer’s Edition

好橙
FF之父而家聽落完全唔係一個值得自豪嘅名

load到天昏地暗

我覺得可以接受
不過d支線，唔係買咗本攻略本都未必知 d日本攻略網都唔齊

佢用番SaGa Frontier 2果種風格就正

無中文唔想玩

今集係無咩資源下做到咁算幾好,無迷宮類似trpg咁都ok
多咗個time line，bp point 咁玩，遊戲性都好強，係每turn都要load慢d

最好有中文啦

南非eshop好似最平 $43x

我諗佢唔會咁好死

反正無中文任豚都係照買，點解要出錢出力

就算有都應該DLC方式出 所以照買玩住先 明D唔明D照去啦

玩啦 唔好諗

有中文都會係SE自己整啦
點會咁易俾人搞自己隻新IP

咁多個巴絲，如果有偷跑請講聲

問題係SE好似未出中文過，PS4啲中文係sony出錢搞。
老任係海外發行，若果老任唔搞就冇人會搞。

唔知會唔會偷跑呢

今日反而可能有d chance

大家覺得偷跑幾錢先合理？

南非switch store果個係英文版

呢隻應該唔洗呀嘛

總會有人買 香港人其實好有錢

炒咪唔玩囉

垃圾game
起粒粒
無中文
8bits
傷眼
故事廢
戰鬥系統差
行行下又會無啦啦遇怪

點炒得起 送比我都要考慮下玩唔玩

全香港人一致唱淡 小眾game唔係咁都拎黎炒掛

計返港紙，扣返稅~$460
炒過$500唔買住

講緊邊隻

應該無咁易炒到啦
一黎無中文 一定一堆人唔會玩
二黎又無3a級畫面 又唔岩速食既香港人

你睇宜家d facebook網媒指無咩點提隻game 應該到時出左都無咩人知

反而如果咁有中文化就有可能短炒一陣

係咪有嘢送特別版？

其實實會有好多FB page唱"反調", 宣傳呢隻野, 話懷舊, 傳統, 復古

不過冇中文就一定炒唔起, 而家啲香港玩家已經玩慣晒中文

eshop 7344羊連稅。。
買碟就平少少。。普通版可能$460-480

好心就唔好估價估出聲啦 大把mon post狗
自己幫人炒貴隻game

其實玩jrpg睇返日文先好feel
睇中文硬係有種好難頂嘅感覺 會好快棄game

睇得明就話啫

試玩英文，都OK

唔急玩，冇特別版，慢慢炒，冇貨咪eshop囉

過400唔買

呢度邊有咁大影響力

呢度最大影響力係mon post可以睇住嚟炒

同意，唔過400 就買，過400 就留比水魚們

係咪13號會出？
我問左附近幾間game鋪佢地連入唔入貨都唔肯講

我開頭仲估最平要428

冇貨咪eshop算

係到估幾錢有乜謂
跑左先算

係咪邊個起手冇咩關係
反正你都係要拎晒8條友

起手果個人冇得換走，要一直打到尾

係咪未有偷跑？

賊起手 好似有啲廢

要全線劇情clear咪要玩八次

唔係打手build
要型係要付出代價

你又知我係揀樣起手既

應該唔洗
照樣可以玩曬其他角色既主線
只不過主角唔可以脫隊
至於有冇劇情分歧就唔知

估下都唔比
我揀學者後宮流 又型又易起手

我係 你估中左
同埋以為賊經濟會好啲
點知偷埋啲垃圾

有錢洗咩出黎偷
有d道具係盜賊先會偷到 好似稀有武具咁

有無得英字日語音
有就狗衝

Demo有

switch 系統語言轉英文就有

如果有偷跑$450以下我會殺

語音佔好少 一句起兩句止

用商人起手 冇錢既煩惱

咁到時侯先換佢出黎偷
反正遲下都要全部升高lv 解各自主線 (我估）

做主角應該搵隻好用啲既

劍士起手 傳統RPG 應該要有隻坦

神官女起手，佢張插畫好靚

如果對話有插畫就好

神官女
補師必需

道具流 瘋狂食提子

感覺神官女做補師好似好過藥師

不過藥師製藥有其他效果

插畫神官獵人都靚
諗住用盜賊>獵人>神官>學者

一樣
諗住每種技能都揀一個人

學者順時針行一個圈

舞女起手for sure
故仔最撚 sad

學者
做個偉大既魔法師

好似偷跑左

學者招技可以睇人啲秘密 好正

但係英文無咩心機睇

想問下係咪唔會睇到d敵人有幾多血

邊到

學者有招技能可以睇到血量+一個弱點

睇開日文

利申：唔識日文

唔該巴打

其實唔睇都得 都係為咗開hidden items同side quests

自己睇GAF

劇情GAME無中文點玩

金斧輕鬆3個鐘玩哂8個人

無中文,勒殺驚

已經偷跑左
GAF轉載

有無各區巴打報下

同求

佢話唔係街舖買喎

咁唔慌平啦, 等多幾日好過

我頭先問晒ssp, 未有住

唔係咁都有得炒呀

我覺得真係有可能

岩岩玩左陣賊
發覺佢偷野個成功率同敵人殘血量有關
掉轉黎講可以用個成功率估返敵人剩大約幾多血

咁會唔會有啲複雜
其實學者我覺得係必帶
AOE火冰雷＋開局識破一個弱點＋睇血量同時睇多一個弱點

咩jrpg唔係一向都係血愈低技能成功率愈高架咩

『オクトパストラベラー』Amazonランキング、日１位！･米１位！･英１位！･独１位！･仏１位！

等偷跑消息

多個方式啫

至少FF6 之前偷野成功率都好似無關血量事
而且最重要係唔會show 成功率出黎

捉寵個D會關血量事既

應該有唔少老鬼餓咗好耐

今日會偷未啊?

呢期無game 出正常係屌打既

光明之響 不過睇返原來係番炒，唔知買唔買好

依隻我想買ar.. 但手頭上仲有伊蘇同東方未爆...

我都有諗過買，但試左Octopath之後，都係之後再買算

6,7月好似又真係無咩game出

等睇偷跑報價

偷啦快d

今日大機會。不過都係睇定啲個價先衝

光明之響都係睇TONY囡囡姐, PS3果時我已經爆咗, 無乜難度可言

如果成400幾真係唔知買唔買好

450以下我都狗衝

我想大概400蚊買到啊

直接飛日本買
炒狗

i think $ 388 ~ 428

但唔係仲貴?
amazon我見都要6333

依個range我覺得ok

我見咩直銷網都係做緊380 不過唔知有無日文

日版有光環

香港唔知點解賣價一向比日版平的。

買game又平又快
當年d日本人我記得係黎香港買偷跑FF
聽過係拎埋部機黎 邊代真係唔記得

鋪頭係邊?

你試下上佢個網睇下

上面個隻係英文版封面包日文語音/字幕?
感覺上日版封面靚d

屌 呢個月已經洗咗好多錢
又要比錢

俾啦 咁難得一隻真jrpg 真係要買

碌落去有心理測驗幫你揀起手主角

啲字已經唔識

demo乜都無睇就當ro咁揀左商人

哩類驚真係童年回憶 必買

結果都係叫我揀商人

YOU MAY WANT TO START YOUR JOURNEY AS THE
THE MERCHANT
If discovering (and selling) rare treasures is wrong, you don’t want to be right. Start exploring as the merchant.

其實數位版賣60 美金
實體依個價唔係差唔多咩

正常實體應該平過數位版
用香港既話

有舖頭開訂都係呢個價

合理價錢應該 380-420，有咩事大家eshop都唔好益炒家

退10000步都可以上amazon買

即係實體平啲都唔買？

jrpg最緊要個故事好 如果唔好太長都唔意思既

一陣5點半放工但約左人8點半食飯(港島去尖嘴only)
貴少少448都照殺
今日帶左Switch, 買完去Starbucks開Game殺時間

正啦真係 可能唔使448呢

YOU MAY WANT TO START YOUR JOURNEY AS THE
THE HUNTER
You’re the tough and independent type, but your bond with animals shows your softer side. Start your journey as the hunter.

返去用Hunter再玩Demo先

用448 買左

應該揀Alfyn

信和？
有無人知灣仔有無？

巴打日定英?

封面係日

係信和

八方過客 ???

諗起黃金之太陽

1, 商人
2, 學者

但我已經決定神官起手

冇中文

Thx

YOU MAY WANT TO START YOUR JOURNEY AS THE
THE SCHOLAR

Your love of learning puts you on the path of the scholar. See the world as you solve its mysteries.

同我beta一係 一入到就揀就呢個 睇黎命中注定佢起手

即刻出信和睇先

利申 公司起中環

行完會上番黎報告放心

無知一問唔係咩版都有英/日簡咩？

[member] 機會嚟喇希望其他鋪都有得賣

以Demo黎講字就跟主機, 配音語言Game入面揀

我都見，所以日版英版應該無分別？

應該好似zelda咁，得個盒唔同

英版入面有日字，即衝英 平好多喎

自己所返個日版封面？

G point 返今日返亞洲版
賣390

g point即係邊度?

Fuck 人商場
黃金對面

依為你post 錯相

你意思姐係亞版係日同英都有？

唔知有冇日字 但應該有日語
今晚先試到

我點知姐

唔該巴打 放工狗沖先

算啦差10 雞
我都買左左

日本撚表示要等到29號夜晚先有得玩
晨早係amazon訂，收工仲要仆返去簽收

聽講日文demo過唔到save落美版game

咁都係三個鐘姐

我就係load唔到save demo喺日本eshop dl

叫人喺香港買再寄俾你應該仲快

咁亞版用唔用到

又要再黎過

三個鐘姐 由第二度起手囉

有無巴打知唔知荃灣有得買未

有美版

都係448？

剛剛G point 入手
380
話亞洲版
但同美版封面一樣

多謝巴打，放工去買

荃豐地下，落電梯U-turn直行嗰關，美版$388

住屯門 等eshop算了

有冇人知利寶有未

好似幾正 wor 呢隻 應該幾襟玩

睇返d角色技能得咁少，我反而擔心唔襟玩

日，亞，美版都一樣，有日文 ？
咁分咁多版做乜

8個人呀, 而且講過可以轉職

各國/洲遊戲評級機掣唔同

制

唔想儲盒
等eshop
好想快D玩呀

呢類game角色冇互動真係食得屎
仲要有幾條線個序章好悶

吹到有啲大，驚故事爛尾

有無買左亞洲版ge巴打share下有無得load 日eshop demo save

一開始已經唔打算過Save直接重玩
所以買咩版都冇影響

實測

亞版 $380
有齊英日配音，多國字幕
日服ac攞唔到coins
過唔番日版demo save

日版先可以用日ac拎coins ?

會唔會係因為隻game未正式出唔俾拎？

我估係，不過等日版巴打報告啦
68蚊hkd vs 幾粒coin, 自己簡

唔記得自己demo咩版本

買實體Game Coins都唔多啦, 得1%

日版信和448

邊間?

有樂町，中午已開始賣架啦

部機認唔到左邊jc,可以點搞

插落去同拔起都冇聲效
原本都仲可以當tablet咁玩，
手多disconnect之後連唔返

元朗388入手

試下

Go to the controller pairing screen, and hold the tiny little sync button on the inside edge of the joycon until it reconnects.

旺角得日版有偷跑？

屌，勁少貨

從來唔知啲coins 有咩用

偷跑貨少搶唔到就等炒
買eshop

當錢駛

銀色用黎俾佢每個月扣返

金色先可以當錢用，但量極少

50幾個鐘咁少
我仲諗住有100

主線50-60 連支線80-100
仲要未計我地劇情睇得慢

後日放假去買 希望仲有貨

188 二樓 $410

黃金 650

喜利定嘉城？

喜

揀左藥師起手

650 on9

會唔會到咗正日冇晒貨

啱啱好玩完Ys VIII就開呢隻

咩版？

thx 巴打
右邊jc用呢個方法可以，
左邊jc都係唔得

邊間咁on9 開名啦

我英文屎猛咁查字典起碼要150小時

黃金既存在已經係ON9,除左裡面賣野班人仲包括入去買野既人

荃灣好似仲有好多

邊度 咩版

荃豐地下，落電梯U-turn直行嗰關，美版$388
上面位巴打講既

ok 以為日版

最好炒貴啲，反正amazon訂左

明明有高達唔買,係要買隻8-bit畫質,
依家度度都無貨啦,開心啦

有冇人知沙田有冇得賣

Download 版係咪今晚有？
Yen價對返大既幾錢？
想下載版算

有意大利game媒話8條故事線會有交合
詳情等聽日review

game 13號出
香港時間應該12晚11點unlock

7344日元 =518.403391 港幣
回贈368coins = 26蚊港紙

南非eshop好似最平
749南非貨幣 = 435.260714 港幣

仲有成日

五百幾 ..
搵400 樓下買算了
唔妹同錢鬥氣

又唔係要追lv 炒價就算啦

有d字連字典都極唔到

其實日森連埋運費兌返港紙都要$468

利申買左亞版 ，已cut日森單

順便訂埋ost同設定集

過左保養未
試下打去港任book期整

過晒 ， 而家返緊屋企搵牙刷 刷下
唔得就買過算，都用左年幾

有冇人討論下隻game
唔知d技能咁少襟唔襟玩

點為之技能太少？
一般戰鬥技都好齊啊
至於地圖技，佢係隻game賣點喎，其他game都未必有呢樣野，好難講多與少喎

入手

炒到咁 等2手算

仆街又係你

聽日乜舖都返貨驚鬼

對我黎講，啲英文好深

掃盲game黎既

手機google translate 吧

真係要瘋狂查字典

學者個格又真係幾正

Alfyn同Zeph一定好多fanfiction

佢有d字似識又唔識咁，字典又冇，靠估

獵人D英文係咪有D類似口音定方言? 用thee仲有好多好多

但我聽日文語音又唔似有乜乜腔個D

我發現神官起手
就可以順序招攬O-C-T-O-P-A-T-H

所以d人覺得呢隻game夠復古，仲玩名字梗

轉南非store買係咪最平？
今日見親都要420$up

係South Bolderfall Pass個度打贏左一堆怪（有隻Cait)
加左一千經驗 升左幾Lv

上次BDFF都玩食字梗啦

BDFF 個食字先勁，簡直超級劇透

應該想有啲復古feel
仲有aye = yes, pray = please

聽日出信和睇下有無美版先...我demo美版

Btw 隻驚有無坦職架 拎olberic 開挑加防都係豆腐咁脆
不過個人好鐘意呢類畫風同回合式

應該得佢係坦 買齊啲防裝俾佢啦

係城度同人battle完有乜用？

拎exp? 打輸咗唔會死

權力遊戲d英文

最有用都係吸隻npc入場陪你打
唔曬move npc又幫到手break

今日收工去買，希望有

我都希望有

啲英文深撚到.....
我懷疑英國文國班細路都會唔明

聽講有鬼佬玩家都有D位都睇唔明

我第一次聽到有人話玩日本易明過英文囉

希望正日唔會斷貨

巴哈有武器防具入手攻略

一見到有稀有掉落 item, 呢隻game 既遊玩時數肯定唔止50個鐘

認真你地玩咩故事，暫時玩左4個角既開埸都ok 喎唔洗隻隻字明啦嘛

佢係成日整d 口音改左d 字頭字尾要估下

利申英文3

係，要儲齊有排

弓

★★★ シャドウボウ／物攻103 命中+82 偶爾時對手眼盲
高攻高命中+降低對手命中力的弓

入手方法:單挑劍士村酒吧前面的女性，稀有掉落

★★ スピリットボウ／物攻101 屬攻142 偶爾使對手睡眠
全面高水準的物魔弓

入手方法:單挑學者鎮王宮前十字路口的士兵，稀有掉落

同搶野有乜分別？

其實點刷 打完一次就無架wo
係咪要sl大法

出村再入村?

係巴哈見到有盒內圖，有個版本有晒8隻角插畫幾靚

準備出去睇

好似好正咁 放工去買先

黃金418

乜版先

日版既話418抵玩

行輔版

有無美版報價

封面有冇大大隻中文字寫住「八方旅人」？

咁又冇

最近好似懶咗
菇菇隊長行貨都係用日文字

物語を進めていくと、仲間との「パーティーチャット」が発生することがあります。
その時のパーティメンバーによって、発生する会話やタイミングが異なります。
旅路の中で、その出来事に対して仲間がどう思っているのか、ふと垣間見ることもあるでしょう。

唔識日文 睇google translate 好似係話同伴間可以互動傾下計，你玩遊戲進度唔同/時間唔同，講既野都唔同，會講返發生既事

今期Fami通封面

灣仔 395

係，講左有互動，不過有幾多真係唔知

其實有個問題想問好耐，就係download版d 資料會入晒落機，反之買實體版d料係帶度，咁會唔會因爲咁load 機會耐左？

我驚都未買到

有無人想訂件tee?

即刻去日森買左，下星期送到

請問知唔知屯門到貨未

隨住故事進行會發生party chat
會根據當時嘅隊員而有唔同嘅對話，對話嘅timing都會唔同

美版

有冇人知灣仔/旺角/SSP 邊到平
等陣去買

灣仔458

灣仔188 $405

多唔多人會買美版？

美版380入手

台灣會唔會賣得平啲, weekend響台北, 諗緊買數位版定去到先買

正常台灣買game係貴d 係香港買啦 一定最平

上面又話458
同一個場差咁遠

原來係咁, thanks 可能買數位版算, 唔得閒落舖買

我只見到$458
405係邊間？

美版其實都無分別架啦

邊間 咩版

轉角位阿伯，最後一隻我買左

[url]睇黎佢賣哂 [/url]

有冇旺角報價？

元朗喜利398

仲有無灣仔既報價？

荃灣$398， 428， 468 都有

琴日先388 咁快升上去

單機驚都炒 堅決唔食炒價
等多幾日 應該一堆人放二手

我係SSP 金源落左訂！放工跑去拎game !但未知幾$.....

數位版其實幾錢, 仲諗住放工過荃灣買

7000幾羊(連稅)

原來咁貴

啱啱打完書釘
唔多頁數，係講會有pop up store + Cafe

今日是咪SSP同MK都無晒貨

本書超靚

北角 行版$400

出緊黃金

有冇巴打知唔知今日旺角有冇貨? 想放工落去, 買唔到就今晚DL南非版就算...

今時今日仲去黃金買game

觀塘 408 剛入手

已入手

其實有咩問題

水魚

咁又未必一竹桿打一船人～每個地方有平有貴，同一區梗有一間賣平d

買game都還可以 有時都係貴十零蚊

斃在隔離街就有幾間平幾十蚊呢

有無巴打分享下 有無野同 demo 唔同？

Option 版本有個功能「 ？？？ 」係咪就係轉職系統？

咁係你唔熟行情姐 去細舖買實比人當水魚
利申 做過黃金game舖sell屎

想知香港有冇地方入左...

自己唔識格價咩
買野驚劏到你幾多

我自己住深水埗，所以計下車錢，出去買都一樣，有時福仁商場有直銷都平d

有冇旺角報價？？ 放工去買

請問北角邊個位？

每加入一個同伴, 個區D敵人即刻難打咗好多

咁離隊會唔會易打番

188全部 458 460

等聽日正日（大貨）算

日版係咁上下價。
美版就on9

咁去eshop 算.... 唔差嗰幾個鐘

就係唔係日版

有冇人覺得其中一個主角個故事係零舍黑暗

有間$420 但都貴

屯門428

舞女？

灣仔腦場個價

住田門都唔係田門買

過多幾日一定有班新世代話唔岩玩放game,到時收二手

呢個第一個demo 己經知

第一個demo搞到以為成隻驚都黑暗風格
之後玩埋其他先知唔係

窮撚等xci

「買左返黎先知唔啱玩」

感謝！

信和 良品行貨420

等收二手

美版同日版有咩分別

封面一樣
背面簡介一個英文一個日文
差幾十蚊

Game 內容語音字幕一樣

可以繼承對應eShop嘅demo save落隻game到，如果冇玩demo就有平買平

舞孃開始無咩黑暗
隻驚開頭都幾易玩

Demo 佔左一半間睇劇情
重玩又可以揀第隻起手 冇乜所謂

Demo都係三個鐘姐

Job 可以同時用2個職既技同武

元朗喜利398
要買快d買
我feel到會比人炒

188全撚部458.460

劍士+獵人 咁咪可以 劍槍斧弓 用哂 ？

應該可以
不過好似要去一d地方觸發
我去左個寺廟就開左個盜賊

有冇買咗嘅巴打分享吓
好唔好玩，值唔值得買

傳統rpg，好難唔好玩
400水加上switch冇咩game
買得過

揀完職之後有無得轉？

有demo 試左先決定

冇中文
搞到唔想衝首發，等二手算

中文字型通常肉酸，頂唔順

冇中文點買玩

我都預會咁轉

你自己DOWNLOAD 隻DEMO 玩下咪知

但係轉完職可唔可以改職先？ 另外好似仲有四個古代職業唔知咩情況

DL版點解貴咁多

有無人同我一樣商人起手
無玩DEMO好期待

學者 > 神官 > 獵人 路中...

人人都可以隨時轉 但同隊唔可以有相同職業
轉職d技能就同原本個個職d技一樣
姐係一個人2個職技武 方便破防

英文唔好可能會難起手
但好快會慣 d故事都幾好
利申：英文麻麻 同埋都好少玩rpg

demo版有冇日文？

有道具可以每回合完左 + 100hp + 6sp

我都係商人起手 招150蚊劍aoe好好用

但係咪要用技能point 再學過d 技？

有，但係係跟部機系統語言，game 入面無得較

太耐無玩呢d game
用商人第一次打雙賊死左

行版有中文

封底到

用中文話你知冇中文

用dock mode玩畫面幾靚
有冇人會熄左個hd 震動 厭佢下下break都震好煩

8個基本上0互動嘅故事格硬放落同一隻game，為左個名

有時又唔係咁講既
唔通出八隻game咩
不過當然最好有互動

成隊 10 level 去刷 15 level 洞升jp

On9 講左會有互動架

16000蚊一條鏈好貴 不過回合完回血/sp好有用

Octopath Traveler REVIEW

暫時平均84/84分

IGN - 9.3/10

Octopath Traveler's beautiful style and outstanding take on traditional turn-based combat make it a game that pushes JRPGs forward rather than simply paying homage to the greats.

Polygon
Octopath Traveler is the magical RPG the Nintendo Switch needed

Eurogamer

Octopath Traveler - a slow but stately and compelling JRPG throwback

Kotaku

Octopath Traveler feels disparate and unsettling, like someone took out pieces from eight different Lego sets and stuck them all together. The game is not elegant enough to make up for that.

睇review, 個正負評決定位就係你有幾在意同期待主角交流

睇巴哈話有四個古代職，可能打爆機先用到

錯post阻到大家唔好意思

後尾會唔會有交錯

有但唔會多

Btw 信和419美版

9up幾句扮有互動，格硬黎
中曬伏，又話jrpg故事行先，
點知真係octopath，8條友各行各路

趁有價有市放左佢先囉

Therion 好似基路亞

巴打放唔放game

學者城旅館度有隻騎士可以招入隊
4 summonable 10星
用sl大法招左

8個有冇話玩邊個先？定是但一個都得？

畀得你揀咁緊係個個都得

怕故事上會亂左

8個獨立故事黎

你想嘅就ophelia開始
順時針落就砌到OCTOPATH

咁就啱了,呢度好多巴打等收game

October path
會唔會有兩個隱藏

巴打玩到後段啦?
真係無乜交流咁頹?

巴打爆左機？係就share下你恥笑嘅互動相黎睇下

順便放game喇

岩呀 我唔介意劇透呀

其實我睇介紹都覺得佢個交流頹
分分鐘係TO果種指定地點禁個掣9UP幾句就當交流

打暈左個人就唔偷佢野，使唔使咁正義

Oct 係解8
October 解十月係因為july同august係紀念兩個大帝先加入去(好似係)

建議未買game 既巴打可以係demo 睇晒8個起手故事先
懢返啲時間

我都玩therion 先， 次序係咪冇分先後？

金礦鎮地下水道打王前左邊有個寶箱
唔知點入去拎 有冇巴打知

無分先後
我係
學者 > 神官 > 獵人 > 小偷

暫時最屈機組合真係舞者加坦克
舞者用sl魅隻10星ai，下下吉千幾二千血
坦克都幾重要，隻學者比人摸兩三下條血就見底

利申：玩左6個鐘only

原本october係八月,之後唔知邊個撚屌皇帝加多兩個月份喺前面先變十月

想問中途有冇得轉到第2個角色玩？我玩ophilla 拎左燈，佢話有得轉但唔知點轉

july係指julius
august指augustus

有乜改進空間？

打左8,9個鐘先執齊八條友， 暫時打算舞女，坦，獵人，耶撚

互動係咪得吹下水，故事完全冇交集？

玩修女先,跟住去酒吧跟左男人入洞

打左幾條村得第一條村有支線任
支線跟主角

d支線都唔知點做，冇乜提示既

sl大法偷裝中

收齊曬d人再慢慢用腦諗下用邊個d特定技黎解

學者個皇宮右面有條仔有4件3%裝偷

d轉職神殿都幾難搵

itunes已經有得買Original Soundtrack

等中文patch

賊村件3%裝 我S/L 左十幾次都偷唔到
每次偷5下都fail

個件閃裝好用

個%同機戰果d 一樣
偷55%都s/l左6，7次
15% 廿次都有

我開頭設定左英文，之後轉唔返日文

句野好似有第2個意思

用therion 起手，玩到去獵人嗰度d英文突然睇唔眀

只有賊先可以偷裝？

尋日終於入手到日版，決定由商人逆時針玩

唔知今日灣仔咩價位呢

玩咗9個鐘都仲未收獵人同修女
屌賊仔偷野好似手機game刷首抽咁

閃盾有兩件可以執

Dancer加商人一開頭召野打到on99

我仲係偷緊裝既階段

★★★ 身かわし盾／物防21 屬防24 迴避+56
迴避盾

入手方法:1.偷取/收購學者王宮內右邊少年
2.打探/分析盜賊村宅邸前右邊的狗

狗果個搞定， 差偷

賊仔高lv d 偷野成功率會唔會高d？

我覺得關事，畢竟佢招偷有分lvl

皇宮條仔我諗住偷曬4件先走

乜而家興望住攻略去玩 仲要用s/l去刷裝?

跟機系統語言

我打RPG唔會，有乜用乜

Same

想買特別版 今日會出？

一向卡關先會睇攻略

我都係咁，由其以前唔識睇日文字，最記得pokemon 黃版個時連個門口都未識出 最後要問FRD點玩

我witcher3玩到最bad end

而家d 玩家玩開手機驚，中意首抽3，4隻五星先開局
然後用大量時間洗到成身神裝，照住攻略順住玩，最後就話隻game 太易同埋內容少

cc開始已經3星起手唔刷首抽
難玩到

雙5星+強運起手

躝啦

btw一陣去邊買好

今日周街都有貨啦
南非Eshop買都得啦

港島人
灣仔都覺得好遠

南非 e-shop 兌番港紙幾錢？

鍾意買實體野

兩個閃盾 輕鬆入手

石弓唔洗哂時間去偷 去獵人村做低個村民入屋開箱就有

我都鐘意dl版 琴日睇日本eshop 成$500

諗住放工去買實體版算

而家無機係手 南非eshop平幾多

知唔知邊度有美版買？

琴日信和418＄

好似計番hkd ＄38x

其實偷野係點計架？入村嗰下已經定左？

用哂d錢回復聲譽都未偷到阿伯把金斧

SA 437

好想玩但已經去唔返以前咁睇住日文／英文玩d劇情導向既game
希望SE肯出中文

S/L啦

要睇老任, SE係死都唔出中文, DQ11同FF15係SONY自己做

BTW, 老任都出手幫SE隻美妙世界REMASTER出中文, 可以FF一吓八方雲集

慢慢等啦唯有

Respect

巴打不如都係用商人賺錢買啦

Amazon 要聽日先到 ，cut單買現貨算，貴小小

好撚中

其實最驚有啲野miss左就無
如果唔係都唔會睇攻略

巴打邊度刷錢升lvl？儲緊錢買自回hp sp果兩條鏈

我都少睇攻略, 但刷野就真係好難忍手, 成件野擺係你面前, 有3%比你中, 刷吓都好正常

我尋晚係咁煲學者 first boss
更深入了解左個系統
運氣(亂數)成份都佔唔小
不過愈打愈好
繼續壓 lv 打

係，計好係佢出手前break左佢都幾考你計數同運氣

隻game IGN比9.3分
評語：amazing
放工即刻去買

同埋佢個turn 數出手次序

好似斷緊貨

英文就睇故仔
日文唔識睇但整體感覺好好多
好難簡

有同感

同感， d字體個d 好d，同埋日文配音感覺配得好d，但如果英文字幕但日文配音又好亂

英英硬係覺得差d

所以最後簡番日文 等人打故仔出黎

唔想食炒價、呢幾日又唔方便放工出去買，買咗ESHOP南非版。

觀塘邊度有得買？

係咪好straight個故事？
全飛劇情撞怪升lv得唔得，會唔會要響d邨度左搵右搵？

乜switch 都有game出架咩

8人個故事可能係（未睇晒）
但side quest應該要睇先明

支線佢無hints 真係要你睇明先解到

支線冇hints, 識日文都有難度, 連呢樣都返去傳統

有呀

成隻野好傳統日系game feel
D音樂好正
我覺得無hints都幾好玩 唔會好似宜家d game咁做跑腿跑checkpoint
佢有d 任你接左都未必解到住 因為要用其他角既特技先拎到拎物品

你睇住攻略玩
扮乜

有冇好景報價？

岩岩開左學者 英文語音個感覺唔係好夾

無錯，side quest啲hints比較少。

玩到有個阿伯，話唔識路去條村搵個孫，我諗住試下用舞娘「誘惑」佢跟住我，最後成功帶咗佢返村

希望遲下有人整合下
宜家淨係解左兩三個

去到新村第一件事： 偷哂全村d野

認真問，邊度有攻略

我再返舊村，多左人，又要偷過

獵人村有個女人話搵老公都應該係咁

有無邊度睇得番自己接過咩side quest?

Journal - > R

日版有英文？

已買

唔想知

攻略狗

呢個網有side quest攻略

有冇人荃灣買到現貨？

如果開咗兩個角色 由一個城去另一個有冇得瞬間轉移？
我見好似有得揀chapter

有 出番野外禁城可直接飛

有冇得睇接咗咩side quest

好貴
418

北角400

來回車費都唔知

城市花園？

信和電氣唔標價 一問488 食撚懵左佢？

依D都要炒 幫襯第二間啦

無錯 你fb問左佢有冇貨先

賣哂。好似話下午返$468

灣仔188 幾銭？

因間放工過去望望 唔知間野咩名

補師起家先

帶走埋商人阿媽去冒險,

母女都俾我帶走哂

地下果間行貨428

姐係條人型蜈蚣最多係4+1 人?

其實正價賣幾多？

雞收兵收一個， 耶撚guide 1個, 暫時6個人

Game冇正價
Eshop有時都貴過實體
平有平買

宜家見多數398最合理

感謝巴打 岩岩打左去留起一隻

有冇得guide老母再色誘老豆

應該有 我見老豆都有得耶撚招入隊 成家一齊去旅行

s/l 同睇攻略仲有咩意義

如果拉哂8個人一隊chapter1先去ch2會唔會好d

痴線 d迷宮隻boss都捉得

獵人開始 第一隻boss捉得咩 ?

★★★ 竜のスカーフ ／每回行動結束後HP回復100

★★★ 獣のスカーフ／每回合行動結束SP回復6

夠錢買了

會多d劇情對話

唔得 之後會有d唔關主線事既迷宮
入面d boss就得

3%嗰啲後期先刷啦

學者序章結尾幾好笑

表白？我努力睇但都唔係好明，條女係咪同佢表白，佢叫人努力讀書之類

差唔多啦

係條女俾暗示但佢get唔到，跟住吐糟學者其實好遲鈍
利申睇日文

呢個review 笑到我 痴線

好似唔同主角既目標都慢慢一樣

舞者魅到勁野入場真係訓住贏架wo
隻10星村民一棍打3千幾

毒撚學者

日機日game答你

Lunch time 買，已經打左2個鐘

香港係咪無特別版？

咁貴？

呢d撚樣真係遲早執左都唔抵可憐

係咪荃豐？

我搭嗲咋 前面報價果個唔係我黎

葵芳都448

用官方定價做例
香港買 game 根本好難輸

398日版入手 格價網搵 試完demo一野愛上左

職業祠堂有咩用?

背面係日文既係咪日版？ 想問有冇英文字幕架？

上一頁有人答左

讀死書

對不起我一直都忽略了你

原來你對學習充滿熱誠

加埋個CV把聲真係好正

Yes 岩岩荃豐買左 468

條女即刻灰咗, 笑死

北角 400 入手 感謝巴打

係咪轉角個間

No 篤篤果間

荃聯？

唔記咩名 好似英文黎

官方設定集:
(有關爆機後內容)
"The adventures of the travelers continues"
"The 8 adventurers reach their own closure, but their adventure still has not reach the end."
"As they continue their adventure, their bonds grow, and they began to unravel/reveal/solve the mysteries of the world.")

但係好似無講點解/upload條友睇唔明

周圍都冇貨

剛開始獵人起手
想問獵人個 path action(Y)，係咩黎？
只係為拎經驗？ 輸左會降名聲？

商人戰鬥偷錢真係發個豬頭

暫時魅到個9星得5次， 唔捨得用

打左去問話無曬

雙重職

賊係自己村偷好多都100%
但去格離村 偷同一樣野 但唔同成功率
究竟點計

摩訶不思議の舞原來咁勁

有d npc會有稀有掉落

或者個npc企係屋門口就打暈佢
入佢屋通常有隱藏野/npc之類

你地雙職點砌？

Alfyn & Zeph

組晒4人比山賊3招一掃滅團

Bromance

鳩玩中，d雙職亂砌

點知邊d npc 有野跌？

有齊場景技之後先再逐條村掃都未遲
反正初期都唔會有啲咩勁野

夠4人每場道中都好痛苦

人地集氣就要擋啦

佢係3條友無預警出技喎
集氣果招係單體800

有人研究到post game內容點unlock啦 (用短網址in case有人想自己研究有咩玩)

應該會將8條線合流?

商人序章個船長有咩貨揀? 一見到sleeping herb 就買左然後就突然繼續

出o左中文字幕宣傳片

冇 其他係回復藥/垃圾(好似係）

屌，呢招真係好難用，點解人地刷到bp up經驗up，我就4下有3下異常自己友

如果係真，諗起尋晚有個巴打好快講話隻game0交流，各有各故事，係伏game

揀戰士Olberic開局如何
好似好少人揀佢

啱先打左隻貓
成千經
fat fat啦

起手就有技打全體
應該幾好用

唔使再問揀邊隻開局啦
對劇情無影響
對難度都影響不大

想問下出面幾錢左右，好似好好玩

淨係整體系統已經唔伏啦

屌，下下要問清楚
無冒險精神
打乜機

正常三百尾
依家炒緊

係味無咩人用藥師起手

一個鐘就有幾個人，起咩鬼手

我用佢呀

chok人啲故仔睇都幾得意
夠材料又可以整啲藥來用(有啲對全體有效)
又厚血 又有全體斧技都幾方便

商人+舞者+戰士+修女
我諗住用呢4個打天下
前期商人150招技真係好撚勁

ok thx
咁我去環遊世界一圈先

啲嘢minecraft咁嘅格仔睇嘢好辛苦

有強迫症就一定要帶賊

唔係係洞穴見到紫箱開唔到, 又要番去換賊再行多次

quote錯

賊仲可以捐精
超有用

日森計返條數好似都唔平

賊正仆街

係邊度刷lvl好？貓係random出架？

加咁少攻都要偷人

隻貓乜都miss

點先打得中

我喺見到佢就放千本槍 亂槍秒殺
前提係要中

利伸 殺過2次

18 level 鳥 去到新鎮 舊裝即刻廢哂

學者起手
點樣加其他人做仲間
定係玩玩下會有教學

直接去佢地地頭

有冇連登痴線佬已經爆左機

痴線
48% Save Load咗12次先成功
咩玩法

初期金策 = 學者encounter半減 + 商人執錢
喺波隠れの岩窟出口至save point出出入入，行一次有2000-3000

頭先打boss 舞女開lvmax跳舞1buff攻 2次火爆就gameover咗

任豚真係食開屎, 隻GAME咁差都吹奏 屌你D怪好似紙片咁,
用咩魔法打落去隻怪度, 竟然都冇ANIMATION, 淨係震兩震,
屌你18年前隻GRANDIA2都唔會咁啦, 唔好同我講風格唔同/懷舊
我屌你好似TALES OF ETERNIA咁貼圖夠似啦呱, 個戰鬥都有誠意十倍啦
等你整隻JRPG整到咁撚樣不如唔好整, 發洩完畢

拎齊8個人都未搵到職業祠堂

好似每個人得4章

回合制冇animation 都屌
Persona 5 Pokemon呢啲應該一早收皮

如果你鍾意視覺享受一定係Detroit God of war啱你啲
而唔係話隻game差 之後係鬧佢畫質animation

Btw巴打下次買game記得上youtube睇過gameplay先好買
講到好似有人拎住支槍指住你迫你買咁

求其揾幾張圖

物理攻擊(劍):

物理攻擊(斧):

火魔法:

暗魔法:

連登user前塵:
任豚真係食開屎, 隻GAME咁差都吹奏 屌你D怪好似紙片咁,
用咩魔法打落去隻怪度, 竟然都冇ANIMATION, 淨係震兩震,
屌你18年前隻GRANDIA2都唔會咁啦, 唔好同我講風格唔同/懷舊
我屌你好似TALES OF ETERNIA咁貼圖夠似啦呱, 個戰鬥都有誠意十倍啦
等你整隻JRPG整到咁撚樣不如唔好整, 發洩完畢

準備開新post啦

點解有人理佢

新post
[Switch] 八方旅人 Octopath Traveler 集中討論區 (2)

古代職業要打條16萬血既人 點打呀大佬

咪係，好行夾唔送
襯依家缺貨/炒價快d 放喇
雖然唔知你係咪真係有game

講緊隻怪冇ANIMATION, 打中咗都係舊石咁郁都唔郁下, 唔係講緊D PARTICLE EFFECT

隻怪俾招打中, 你完全FEEL唔到佢受傷, 整張痛苦樣/擊退樣Animation有幾難呀
之前我都唔信任豚論, 見child登d評論就知真係唔可以屌d「大作」
不過我都明, 用幾舊水買隻吹足成年嘅普通貨, 已經唔掂都夾硬要玩埋佢,
連博取認同感嘅價值都冇埋係慘d嘅
咩叫有誠意? 薩意達就係例子, 講緊係首發護航作, 個質素係點大家有目共睹
你老母依隻由上年吹到今年俾咁嘅質素出嚟都講得出「好正呀, 好好玩呀 」
唔係食開屎係咩?

188間間都4百3, 4百4, 嬲嬲地買咗digital算

淨係搵隻21年前嘅jrpg嚟比較下, 屌你老母打中隻怪都俾到少少反應
然後21年後打中隻紙片怪彈d數字出嚟叫「懷舊」

講咁多放game未姐
定你跟本冇玩隻game
純粹入黎撩交嗌

用敵方俾人打中無特別反應來否定晒成隻game再label晒你地係任豚, 亂咁「吹奏」, 話你地食開屎

好有說服力